其實仚家產都幾好

好過一個死

冚球鏟最好

隨機一半最好